食緊飯聽到隔離枱呃緊人

踢唔踢爆佢好
條友比人sell大陸既傳銷

埋去恭喜你又呃一個人

梗係過去踢爆佢啦

由佢啦，重對大陸投資有興趣，由佢啦